是日早餐 肥絲請入

大熱天時 肥絲BB唔食肉點得呀
特登買俾你 清湯牛腩撈

有啲肥 但本身食開就super啦

yumyum

自從你比連仔ban左之後好耐無見到你，你而家撈邊飯？

洗唔洗影得咁靚

枉我都寫過關於你既甜故 畀下面好喎

見咁啱有陽光射入屋企 咪影下囉 賣相味道唔得 光影搭救

旅行都不忘連登
你而家係咪比男朋友冷落，所以上返連登？

Imaginary Friends
Are invisible friends a sign of social problems?

假裝再有從前演過的戲份

[甜短]我和肥絲有個約會

回味多陣先

有無圖 想睇下肥絲BB眼前嘅風景

一定係尋晚太攰，你地互射左幾多次
肥絲你咁得閒可以出多啲post。想關心下肥絲老師